同女友扑完野之後佢就開左伍公子gameplay睇

屌 我奻朋友係一路扑一路睇 戴埋耳筒

好想知佢地咩心態

唔怕話你知 你條女隻🐷已經俾咗伍公子

公仔唔係gay嘅咩

巴打呢排你仲有無同女友扑野